其實可唔可以借CCTVB直播民主派記者會過橋

普遍市民都睇CCTVB ，但係CCTVB就冇報過元朗單嘢
如果民主派記者會嗰陣佢哋播連登整既濃縮片段，俾睇緊CCTVB既人知道件事
如果CCTVB直接Cut直播，就直接證明身有屎，之後仲話唔定有人會主動搵片睇，可唔可行？
Between ，如果有港豬咁都估唔到咩事就冇得救

Push

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推

推比毛EE